醫保邊間好

我見信諾一年保額高達二千幾萬，其實係咪出事真係會理賠得到，同埋，有少少覺得似用個數字做gimmick，實質需要用到嘅都未必去到咁多。

我見保誠宏利嘅產品差唔多，保費貴過信囉，保額亦冇咁高。相反，每間保險公司嘅產品都有精算計出黎，我就好奇點解信諾可以做到咁，唔通冇agent產品就可以平到咁多？佢哋自己本身冇agent，其實都會俾中介費broker。

好疑惑買邊一間好。定係醫療保障間間都差唔多？其實唔使揀產品，只需要揀選agent？

等緊好唔好買返傳統大公司。保誠、AIA點睇？

可以tg 報個價比你
wwwckki
一對一可以問得details 好多